[世界大戰]REDDIT r/place畫版，夠鐘就可以轉其中一格色

好多subreddit都有自己logo

又夠鐘恥笑法國佬